\begin{center}
{\sffamily\textbf{Oświadczenie autora (autorów) pracy}}\\
\end{center}
Świadom odpowiedzialności prawnej oświadczam, że przedstawiona praca dyplomowa:
\begin{itemize}
    \item została napisana przeze mnie samodzielnie i~nie zawiera treści uzyskanych w~sposób niezgodny z~obowiązującymi przepisami,
    \item nie była wcześniej przedmiotem procedur związanych z~uzyskaniem tytułu zawodowego lub stopnia naukowego w~wyższej uczelni.
\end{itemize}
Oświadczam ponadto, że niniejsza wersja pracy jest identyczna z~załączoną wersją e\-lek\-tro\-nicz\-ną.

\vspace{1.5\baselineskip}
\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
\flushleft
\fontsize{6pt}{6pt}
\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\\
\fontsize{6pt}{6pt} \footnotesize data\\
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
\flushright
\fontsize{6pt}{6pt}
\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\\
\fontsize{6pt}{6pt} \footnotesize podpis autora (autorów) pracy\\
\end{minipage}

\vspace{1.5\baselineskip}
\begin{center}
{\sffamily\textbf{Oświadczenie}}\\
\end{center}
Wyrażam zgodę / nie wyrażam zgody\footnote{niepotrzebne skreślić} na~udostępnianie osobom zainteresowanym mojej pracy dyplomowej. Praca może być udostępniana w~pomieszczeniach biblioteki wydziałowej.
Zgoda na~udostępnienie pracy dyplomowej nie oznacza wyrażenia zgody na jej kopiowanie w~całości lub w~części.

Brak zgody nie oznacza ograniczenia dostępu do pracy dyplomowej osób:
\begin{itemize}
    \item reprezentujących władze Politechniki Warszawskiej,
    \item członków Komisji Akredytacyjnych,
    \item funkcjonariuszy służb państwowych i innych osób uprawnionych, na mocy odpowiednich przepisów prawnych obowiązujących na terenie Rzeczypospolitej Polskiej, do swobodnego dostępu do materiałów chronionych międzynarodowymi przepisami o prawach autorskich.
\end{itemize}
Brak zgody nie wyklucza także kontroli tekstu pracy dyplomowej w systemie antyplagiatowym.
\vspace{1.5\baselineskip}

\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
\flushleft
\fontsize{6pt}{6pt}
\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\\
\fontsize{6pt}{6pt} \footnotesize data\\
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
\flushright
\fontsize{6pt}{6pt}
\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\dots\\
\fontsize{6pt}{6pt} \footnotesize podpis autora (autorów) pracy\\
\end{minipage}

\newpage
